差唔多三十歲 每月得16k 係咪好低人工

我個位係accounting Officer 有HD 搵呢個數合理嗎？因為都出黍做左好多年野了 岩岩出黍做野先得9K 我朋友話文職黎講16K已經好好 但我覺得成30歲人仲係得咁低人工 覺得自己好無用好癈 不過我返工無壓力就真既 支出就一定夠 但社會會通賬 永遠都唔夠錢用

收嗲啦 死老坑

手足

佢四十尾

蓋清all in 過幾次利記而家做M記都冇人屌你啦

蓋清日日出膠post 係咪收租唔洗做?

終於IVE畢業

點解仲有人認真回

16k 夠唔夠揾ssp Yoyo 呀?
(>.<"")

唔係你廢，係你間公司度縮
轉工啦

常春藤MBA黎講人工算低

隔離post話 人工18k都唔會溝到港女

咁你想點

算係咁，唔太差。好過我